發覺好多靚女拖住條仔都唔係特別靚仔 究竟點做到?

利申先自問樣衰 所份外留意到兼羡慕
其實點做到 係咪通常個男把口都浪過油

因為香港都5多靚仔

5你老母

5你老母個老母

我反而覺得香港靚仔多過女仔

條仔有錢囉！！！

你肯定？

如果係靚女的話
由細到大的都多人溝
咁細個果時既審美觀梗係靚仔行先
跟住慢慢俾一個又一個既靚仔hurt完
久而久之覺得靚仔信唔過
同埋俾咁多靚仔玩過對靚仔已經麻木左
所以會搵個普普通通樣照顧到自己
又有責任感既7頭羅
當然果個7頭唔會係樓主你依d毒撚

因為樓主個樣唔似Ricko lo

證明宜家d女人好多去整容
男人老狗好少會去整